Han Solo外傳將成為歷史上虧損最多的電影，虧損高達3億美元

《韓索羅：星球大戰外傳》將虧損3億，超過《異星爭霸戰：尊卡特傳奇》成為歷史上虧損最多的電影。DL報導漢索羅成本宣發高達4.5億，紐約時報報導漢索羅製作宣發最少4億。

迪士尼靠Avengers 3搵嘅錢一下子無哂

其實唔錯

點解Rian Johnson作嘅孽要Ron Howard嚟受

一套娛樂片係幾好睇
可惜星戰撚唔buy
又吸引唔到其他影迷

套john carter 都係迪士尼

John Carter 唔洗墊底

換咗導演咪又係唔收得

仲想入場睇。。。。。

上網睇算啦
8都好過佢

迪士尼星戰=垃圾

的確係咁

Force awaken收得仲多過avengers

迪士尼之前搵落咁多, 蝕得起啦
今年仲有套A Wrinkle in Time蝕本

因為餓得耐麻

超人特工隊搵返返黎

個劇情OK嘅
但Last Jedi絕對垃圾

無原力 無光劍 唔吸引

咁就唔係無人睇啦

唔公平，仲要JJ幫佢執屎
佢自己個套就係評價近年最好個套rogue one後出，所以明明閪戲都做到17年最高票房

Han Solo成套戲好似assume你乜都知咁，啲野去得勁急，個行星又唔詳細少少交代一下
成套野得Qira 條line叫高汁少少

我知要搵個同harrison ford一樣既人冇可能, 但新舊演員相差太遠好難投入, 變左好似兩個角色咁

垃圾左膠

希望之後會炒咗Kathleen Kennedy
成個franchise正常返

是但搵條友指下個鼻就話自己係han solo

抵撚死

成本咁貴係因為特技？

岩架啦 唔見棺材唔流眼淚

其實真係唔差 我諗有唔小人係因為TLJ而唔撚睇

廢話

其實咁貴主要係大規模重拍

求其指個人就係han solo
求其點條女出黎就有強大原力
迪士尼星戰算9數啦
TLJ solo都俾達哥on99咁吉撚死左啦
仲拍黎做乜

其實都幾好睇，條友有啲動靜神態都扮得幾似福伯

我唔係星戰迷覺得幾好睇

係TFA到死左啦 比佢件有嚴重中二病既仔殺左

迪士尼拍嘅星戰冇米奇老鼠搵鬼睇咩
個導演腦裝屎

呢啲留言真係典型鳩up 馬後砲 冇分
幾年前星戰回歸大收又唔見你講？？
明明今次失敗有好多因素
換角/非暑假檔期/宣傳
好多事情唔係咁簡單架

當我地觀眾係水魚,我地唔會上當
一係就拍有原力既絕地大師外傳,咁樣或者會考慮入場
得班普通人戰機片,唔會入場啦
入場既一係就真FANS,一係就太得閒無野做廢人,一係就睇哂所有上映電影無得揀

講漏左
係典型阿叔乜野都扮識comment鳩up
但又係錯撚哂個種
明明幾年前星戰電影先大收
證明市場有需求

好好笑
JJ寫左EP7-9個故仔比大導棄用左
大導寫左自己 version嘅8
到 JJ而家要接番佢寫落去

等你班仆街以為系列片賺硬

仆你個街 唔係狗屎垃圾大家都要硬食 會做壞個名架

我睇完solo之後覺得迪士尼會出kenobi 外傳

d fans上次中完伏，仲邊敢入場住

呢一樣Kathleen kennedy都好大問題
完全唔理planning
求其請幾條友比佢地輪流拍咁款

次次經過戲院都覺得個poster好柒好趕客

諗起高登 D接龍寫人生 po
二樓果個接好中意寫死個主角/寫到佢有愛滋

睇晒咁多集star wars都唔覺han solo個角色有咩咁特別，要出外傳不如出R2D2好過

幾年前連登都未有講左你都唔撚知啦on9仔，我夠話幾年前大收好多因素，餓狗搶屎，呃人入場，濫用情懷，今次咪現晒形露晒底囉
你就真係典型死忠fan dog護主喇

今日睇左 劇情好on9 反轉再反轉 睇到一個鐘多少少既時候已經想走
星戰最重要既元素就係光劍原力 呢度咩都無 又掛個星戰名 掛羊頭賣狗肉

不過Qira真係正
同childish gambino(因為我覺得佢個樣好詼諧 見到就笑)
只可以叫有唯二亮點

抵G

真心無眼睇 寧願佢地大膽少少拍套真係完全脫離星戰主軸 就咁要個世界觀拍另一個系列 破舊立新 可能多仲多D發揮
一係就真係守舊守到尾 依加扮大膽仲要食老本 真係好肉酸

仲有呀，你話人馬後炮
你賴檔期賴宣傳咪一樣馬後炮
你以為自己醒撚過人地成個迪士尼？
迪士尼都計錯數啦，冇俾佢呃嗰d觀眾咪醒囉
鬼唔知唔簡單 蝕咁多冇乜邊個做到架

屌你老母喇迪士尼
係撚咁想係原著星戰扯少少位拉出黎拍
遲d個個角色都整返套囉
我係星戰迷 不過我對殺完個角色再扯出黎拍套前傳既做法好撚嘔心

拎han solo 出部電影，個感覺同拎幾廿年前blade runner拍落去一樣，票房應該都差唔多

腰斬左成個系列佢算啦，個反派又中二病一d深度都冇，主角又完全冇backstory就咁一句原力平衡就hea鳩觀眾，我真係想知佢仲可以點做落去

其實係咪食字 鹹濕佬？

睇到啲人選已經唔想睇
han solo 已經夠衰
點知nando 仲衰

我睇last jedi個時覺得幾好睇，𣎴過就係好唔星戰
明明星戰就係target男性, 同埋英雄主義
但係主角變左女仔, Jedi又變曬平民量產咁
完全代入唔到
都唔知做乜春
佢個故仔唔掛星戰個title仲好過

你仆出黎做咩姐你
已經無可否認星戰系列有龐大市場
周邊產品同上兩套正傳係最好證明
係第一個comment一句ban鳩哂話星戰out哂冇人睇咋喎
你岩啊迪士尼今次計錯數
普通人都唔知實際原因
但好明顯唔係星戰冇市場先

Sor 離曬題，冇睇Han solo

我講電影你講周邊，我講評價你講票房
上次有市場就叫做有市場
今次冇市場就話唔知原因，垃圾Fandog

唔關係咪女仔事
係rey太Mary sue
Cw Ahsoka一樣多人鍾意
平民都可以係做英雄嘅
其實prequel時期同non conan漫畫都好多細路train做jedi
係ot比人殺哂先咁少
最緊要係唔好違反設定唔洗train都可以無敵

上個外傳感覺有少少葉問外傳宇宙篇既FEEL,可能我地亞洲人,感覺主角們都不夠盲子丹咁搶鏡

原來有啲柒頭唔識字為駁而駁
我有講上兩套正傳收得又失明
你呢一秒有呼吸都唔等於下一秒有架
叫定你老母幫你執骨啦

Emilia Clarke係唯一亮點

我覺得主角係男仔好緊要
因為你唔係要鍾意個主角
而係要代入去覺得自己就係個主角
而套戲而家係冇一個角色俾你代入去

我本來主要係屌上面條友個logic你都扮睇唔撚到，仲問我做咩，我屌左你唔識字未呀？駁又係你駁我先嘅，忠心護主俾個獎你啦，我一開始咪講左上兩套收得嘅原因，收唔收得唔使討論啦下話？上網一睇就知，我講緊佢點解收得，同點解由收得變唔收得，你仲停留係收得收得，係咪弱撚智，講講下講到老母執骨，fan dog咁易發癲，咁快忍唔住嬲出面，自認fan dog

抵啦 有JEDI 唔出
出個19 HAN SOLO ,邊有人想睇架

Fan dog 成日呃自己，扮唔知點解今次收得差
就好似一個毒撚溝唔到女，就賴條女眼角高
以前有兩條女受溝，一定係呢條女有問題啦
原來條女俾個靚仔中出即飛

好簡單，之前冇同英雄片撞期，仲要揀強檔期
D人當王晶賀歲片咁睇，唔通賭城風雲又有質素咩
咪又係sell情懷，d橋舊到阿婆都嫌老土
今次一撞期就相形見拙

評價唔差wor上幾套
得閒就睇下外國影評啦
成件事根本唔關星戰系列有冇吸引力既問題
你要屈鳩上幾套星戰票房呃人入場濫用情懷既我都阻你唔到
幫你諗埋啦 全球票房都係假嘅

大部分fan包括連登都話poster趕客 換角on9架 hansolo外傳冇內容wor
今次拍得垃圾咪垃圾囉
將上幾套星戰講到賀歲片咁既質素你好唔好意思啊
唔知仲以為你係反迪士尼打手

相對嘅，唔通我又話你係迪士尼打手咩？
好多人都對TLJ評價差唔係得我一個屌
冇左班舊人撐場就連情懷牌都失效
我諗佢以後唔敢再同英雄片正面衝突(DC另計)
利申，鍾意宇宙戰爭革命題材多過英雄片
前傳好睇好多

屌你最尾Darth 個投像都算？

睇完悶到
d角色形象 完全唔鮮明
你話han 係聰明 又唔係
你話好打得又唔係
劇情就老套啦
唯一可取就真係女主角出色

完全無話題性 想翻炒starwars 但又唔係個回事
同經典個套風馬牛不相及 掛羊頭賣狗肉
抵撚死

夾硬作啲星戰出黎 真係on99 Geroge Lucas 應該睇撚到dum心口

黃衫嗰條友乜撚嘢樣嚟？

TFA收20 億
TLJ 套垃圾都收緊1x億
市場一定有
只係大部分觀眾比你係TLJ撚完之後
下定決心唔會再入場比臉你咁解

本身han solo都唔算係咩好受歡迎嘅角色，拍出黎舊fans未必會睇，新一代見個風格咁老土更加唔會睇

TLJ出哂名爛你居然話好睇
你口味好獨特

黃色衫條友好累事 見到都唔想睇

好似狗鐵職員

係鬼出曬名爛
TLJ評價分明就係嚴重兩極化

拍yoda 外傳
泥膠人 電影

我覺得無追開星戰或姐唔熟星戰嘅人會覺得好睇，可能仲會覺得最尾用幻影撚尻個中二病傻仔係好正好估唔到，因為套野就好似宜家啲炮谷片咁，不過就掛住左star wars個名

但啲fan就會瘋狂屌，話佢推返哂之前啲野，又屌最出幻影做乜尻，好似呢個post啲人講咁

我覺得係咁

除非Rian Johnson 肯跪低認錯，唔係我哩世都唔會再睇

佢真係唔記得左哩世界嘅Force係觀眾

Ron Howard都唔係好野
唔識拍動作場面

自Last Jedi一伏後，以後拒絕入場睇迪士尼既星戰。

The Last Jedi 摧毀咗成個星戰世界
你外傳拍得幾有心都好
一諗到第8集就扯火睇你老味

超立方個打手正一垃圾
扮晒fans
劇情人設咁撚on9都講到世界第一

Let the past die.
Kill it if you have to.

抵撚死

我覺得係福伯特別，
佢拍我會睇，
可惜

RO 咪一樣無光劍 得最後Vader 嗰到
但overall成套野好好睇

對於迪士尼搞死星戰表示非常滿意

見到poster個醬爆已經唔想睇

就好似cctvb年年都幫梅艷芳做死忌一樣
終於有一年比大家屌到cctvb飛起

呢套咁嘅垃圾邊有人會睇

我唔太識星戰
我仲諗緊點解主角會變左黑人

呢套唔係笑片黎嫁 真係星戰？

呢套有啲on9又有啲慘
poster 絕對on9
龍媽係GoT 係最無戲拖累質素既角色 係呢套有血有肉有感情有演技
han solo cast 得咁柒但同 chewie 友情條線建立得唔錯
娛樂片黎講 有場面 內容是9爛但 但搞彎左solo 同nando 兩個角色唔掛星戰名稱 話係一套宇宙走私片既話反而更有吸引力

donald glover 係美國係文化icon 有一定魅力
但對我自己黎講 睇佢演好出戲 同角色氣質不符 行為做作 扮寸扮型

其實套戲唔錯，有睇開小說玩開game應該會對背景同故事有興趣
可惜TSJ拍到成pat屎咁，又將d經典角色求撚其其死晒佢，fans唔鍾意咪唱衰你囉，口啤唔好自然其他人都唔會睇

唔係星戰迷，睇完套戲最大得着係知道Han "solo"個名點黎
最尾留晒伏線睇黎都係為續集鋪路，但係咁唔收得都係算吧啦

因為迪士尼星戰太SJW, 故事差又鐘意當舊fans狗咁撚。今次lando性除向變成萬能插、機械人又特意分性別，真係痴撚線。扮反歧視但佢地班左膠製作成日分化同提住先最撚歧視
下次拍三級space porn 呀？

次次見到都只睇龍女對波，成張poster嘅唯一觀賞價值

1個qira 已經要俾8分套戲
好撚gfable啊屌

呢套唔算差，係the last jedi闖既禍令佢受罪
如果拍到用Darth Maul做主角，最後與Obiwan對決，一定吸引好多

我覺得呢套好睇

另外真心想有人拍到銀河英雄傳說，等大家見識更大規模既宇宙史詩系列

Fan dog 先真心想今次唔收得，之後都全部仆直。
最好舊fans連每年celebration 都唔玩，只屋企返睇ep1-6，唔買新玩具，等星戰變過街老鼠佢地先會驚。
宜家全球舊fans玩 the fans strikes back, revenge of the fans

有十秒光劍
平心而論，你當普通sci-fi 睇係唔錯 女主好正 性格好真實

哇好唔掂 我係外國張野正常好多

逼人合法下載

呃9人入場

利申前傳 fans,睇完前傳先睇返4,5,6
tfa,tlj都係垃圾
條中二病on9到核爆
格光劍柒到飛起
d女又醜
睇左咁耐扮左咁耐原來rey係no one,屌你老母
Skywalker 個賣相已經好趕客，動作慢又無霸氣，正一廢老
個supreme leader又唔知邊到死出黎同前傳1 d關係都無又唔係with
黑鬼 鬼佬吳卓羲又on9又無吸引力
唯一亮點只有bb8

Yoda 個班 Master
都未有外傳

出個 Han Solo Cap水
笑到我

動畫做咗呢幕喇

搵Samuel L Jackson aka motherfucker 拍返套Mace Windu + Yoda嘅外傳應該會幾收得

其實做得幾好,係個造型on9

上左啦？
睇starwar 邊個主力睇 solo架

亮點係 R2 出黎播片
同埋每集都夾硬出 DV 出黎做情意結

出Master Windu外傳好過,劍術最強jedi,拎支柴色lightsaber fing fing吓肯定型到仆街

唔係得罪fan，收返三四億無問題，最多睇完就屌鬼。

但TLJ咁垃圾，撚fan屎，仲要買評論，搵打手吹奏到best SW。串fan屎唔識睇戲

supreme leader吹到幾勁,點知死得勁柒

你老母個西就亮

話個段好撚正，黑武士音樂響起個下已經起哂雞皮

Rian Johnson死全家
會入場睇埋JJ套EP9
其他乜春外傳、Rian自己既三部曲都唔會俾錢睇
食撚屎啦屌你老母

可喜可賀

星戰 返前傳算啦
拍舊共和國時期 一定好撚精彩

其實班fans都係想要返星戰既感覺
你夾硬為出而出,為reboot而reboot
結果新客又吸唔到,舊客又走
你估仲係80年代得你一套科幻大片呀?
我去睇RDJ好過啦,著甲果下好J過你堆所謂科技

其實做Han Solo外傳不如做佢身邊隻毛毛怪外傳重吸引

UA Imax大部分要黎播deadpool
少少地施捨兩場俾solo
係人都知邊套收得

大佬你次次拎同一樣野黎呃9 人，唔得wo

真係好撚on9

Let the past die, kill it if you have to
Not killing what we hate but saving what we love

屌你老母

個個大陸大媽樣真係睇撚到我想嘔

成條線係完全冇撚用
政治正確到要俾亞洲人同黑人咁撚多戲份
最尾一野撞埋去俾人做英雄又唔得既 屌你

拍爛晒正傳仲想昆人入場

唔知呢到有幾多巴打同我一樣會睇埋動畫
反抗軍同clone war好睇過近兩年既電影

agger
屌佢老母,要搵互州人都唔該搵個好樣少少呀
你話套野想搵d普通d,大眾d既人,都唔好撚搵個大媽樣呀你老母
睇nigga聽完個樣慘撚到

呢舖真係炸裂宇宙柒到盡頭

啱，TLJ 之後 9 我都唔會第一日就入，TFA 好似上面巴打講，餓咗太耐，而且真係有新嘢，

E.G. 原力固定激光

呢啲會有驚訝一下

咁既外傳拍番迪迪尼既卡通算啦
d細路無追開舊既SW佢地會收貨

星戰 冇咩光劍畫面唔會入場

呢幕真係正，OBIWAN 一開始用自己個起手式，之後轉手，會令人諗返起佢師傅點死

d大公司懶得諗新題材係咪都想食住條舊水

Dc mcu 世界觀吸引得多

分分鐘將遊戲battlefront拍成電影仲多人睇

咁快打完

我都係starwars fans,我覺得迪士尼根本唔應該拍正傳，tfa tlj 垃撚圾
應該淨係拍外傳好似rogue one 咁補完下劇情，ep 1~6 咁經典你冇能力就唔好搞啦

Jar Jar Abram 都唔係乜好嘢

都好睇過 TLJ Luke 用投影撚鳩 Kylo
成個對決一氣呵成又合理
Obiwan 用佢師傅嘅起手式引 Maul 用返殺師傅嘅同一招
Maul 又真係中伏
咪兩下就搞掂咗Maul

成套Han Solo根本唔係深入令人認識佢
只係食老本，仲要有少少想整個前傳feel
解釋佢粒骰仔，Chewie由來，Lando同Solo點識，架Millennium Falcon點拎返嚟，之類...
但係就好少同Han Solo嘅角色有扣緊關系

Solo係一個星戰牛仔
但係除咗同其他人一齊偷野
個故事就唔多覺有接觸過佢嘅牛仔嘅性格
亦都冇咩事件去突出佢嘅角色

套戲個星戰主軸故事仲大過主角
咁套戲仲有需要叫 Solo 咩

唯一好嘅就係
可能對啲老觀眾先有少少感覺
就算冇激光劍
起碼都拍到一種對星戰飛船嘅刺激感
同埋故事線冇伸延，老觀眾當睇吓有回憶

不過
睇完成個感覺就係想學Marvel創造一個電影宇宙
但係好可惜
喺Star Wars 係行唔通
因為Star Wars係N年前產物，要有新意思先可以延續

當好頭好尾睇晒佢

last jedi套野太撚噁心,政治正確地一個地步俾星戰迷唾棄
冇血統女主,求其一條友都可以有前所未有的強大原力
力架再加肥妹亞洲人感情線

佢都有份當舊fans柒頭肥宅，拍Ep7又撚鳩Luke skywalker

下年一套 冰毒 frozen 2 搵返仲有凸

以前積落既問題,好似dc戲拍得唔好都照舊有人入場,
但去到jl就終於爆煲,
TLJ仲大鍋,佢係郁條龍骨,Luke同Jedi,
果頭燒你絕地聖殿,轉頭叫你入場睇Han Solo,你無撚0野阿 我地都有少少尊嚴架.

其實我覺得套尊卡特好好睇

無關係，根本無人代替到福伯既solo

agger

迪迪尼女權閪識撚星戰咩，咪淨識搞肥婆同力架

星戰成個故變到無限loop 遲早正傳都冇人睇

有冇英文source ? Send返官網大巴打臉。全球冇全院滿座，官方重自high係票房冠軍
制作同高層離撚曬地

女權閪做高層有閪運行咩，迪迪尼搞返卡通片算啦

除咗Rey同Leia
艦長同肥婆同Finn都極之唔討好
一個收埋個plan累死人
一個對主線無任何影響嘅煩膠角色但好重戲份
一個打回原形變返個懦夫

Finn 本身對佢無咩
第一集睇住佢叛變，諗住應該會似番個英雄
點知第二集一開波又諗住著草

ryan johnson 先識玩
要俾多啲戲份亞洲人黑人同女性
無問題
但每個人物性格佢都寫到乞人憎兼拖累大隊

超人特攻隊2 都變撚埋女權片啦
同地底人一齊等左十幾年
希望唔好毀壞童年回憶

其實點解star war外傳唔拍下sith玩黑暗野，我覺得咁仲吸引d

個陣屌TLj仲俾d星戰fandog追住黎咬，宜家唔個死撚晒去邊

搵返windu返黎拍咪正治正確囉，fans又buy,女權閪真係蠢閪過隻豬

政治

又係女性角色擔大旗

尋晚有一隻追住我咬呀，今日見群情洶湧就消失左

會有SW fan屎唔屌TLJ

真fans一定會屌TLJ

十幾年星戰Fans
對迪士尼已經心灰意冷
Force Awaken炒冷飯都算
The Last Jedi真係睇到一半頂唔順想起身走人
Skywalker條線拍完前傳其實已經冇晒潛力
再拍落去就變咗家庭倫常劇, 新主角完全冇魅力可言

Rogue One嘅拍法還好
新角色補完正傳條時間線,再用正傳角色做彩蛋吸引觀眾
直接拍正傳配角嘅外傳真係
睇咗幾十年都睇到悶, 又吸引唔到新觀眾

嗰條利物浦沙拿，話TLJ票房收得，周邊好賣，即係有市場，所以solo蝕錢係因為唔知點解、好多原因，絕對唔係因為前作趕客

趁早開過條新時間線好過啦
想睇Old Republic全盛期嘅Sith大戰Jedi

冇睇過星戰，但聽到韓索羅呢個名都唔想睇
外人聽到只會覺得九唔搭八

陰陽路 199 之星戰回塘夜

痴L線, the force awaken 都叫做冇做到咁出面, 去到the last jedi好似癲咗咁, 無時無刻都要強調冇血統普通人都做到jedi 一開始george lucas個故事就係參考亞瑟王個類中世紀傳說寫出嚟, 個類故事又點會有依啲政治正確野? 依家你做得正傳, 又加埋哂啲merge唔到落正傳嘅意識形態落去, 就係為咗滿足班左膠嘅幻想, 作為star wars fans真係諗起都嬲

可唔可以講多d唔同地方嘅叛軍故事，然後好似avg咁集結埋一齊攻人地總部，即係天元突破咁樣

個選角都好撚大問題啦，起碼搵個似少少呀？Harrison Ford 瓜子面 你搵條國字面撚樣黎演 一啲代入感都無

仲有Solo 係TLJ死撚左，而家拍佢外傳，佢幾勁幾撚好睇都無用啦，觀眾都知佢死撚左

輸波輸到傻撚左

自 燥底

我發現TLJ 個導演好撚鐘意吊住你個胃口等你以為有驚喜，然後個結果係好負面既，令到你條氣頂撚住

1. 屌你老母on99用左咁撚大篇幅 咁多時間，然後任務失敗
2. Rey同Ben force chat 你以為佢地有某啲特質？結果係Snoke將佢地連結
3. 你以為Ben會回心轉意？結果又係No
4. 你以為最尾會有Saber大戰？結果係投影機

真係睇到條氣頂下頂下

如果要選最大敗筆我一定選 黑鬼X肥妹 條線 On99 對主線一啲幫助都無 ，重點係，個肥妹真係好撚樣衰呀！ 起碼搵返白人做會無咁負面

回返上面，我好認同TLJ政治正確野癲撚左，主角硬係要插入黑鬼，亞洲人，最尾個細路用force拎掃把

唔係福伯做都係一個問題

不過福伯好憎依個角色
唔係既話好似tron咁用cg執返後生黎拍

超人特攻隊2 係老豆救老母，講女權政治正確既話應該第1集先夠正確。
BTW~~上集老母救老豆，今集老豆救老母，係好典型既續集手法黎既~

外人會以為韓索羅係黃色衫條黑鬼

我都算係星戰迷

但對han solo 真係完全零興趣

我亦相信好大部份星戰迷
主要都係鍾意 jedi 同 sith 的人物
而唔會係呢條友囉

佢响整套電影入面係重要角色
但單獨開外傳個張力就太薄弱

今集i2女權冇咁重
淨係睇trailer
似係有啲想講當代家庭觀念
老豆變湊仔公，老母出去打工
男主內女主外
當然，女性出得去打工都係女權嘅一種

我反而想知john carter 點解蝕得咁緊要 睇過套戲又唔係咁差正正常常

成個星戰系列就俾個樣衰Asian肥妹搞死左

屌你老母咩the force is female，成日係度玩逆向歧視，幾時有話過女人唔可以做jedi，特登攪咁多政治正確野多舊魚

最撚憎d vegan同feminist，識親個d都係閪人黎，心地又差，做埋呢d野根本唔係為正義為做好事，純粹係想自己感覺良好與眾不同，事實上一個二個都係自私撚內心醜陋都不得了

大把人當年係因為福伯先鍾意Han solo
而家你寫死佢再搵個唔係福伯嘅柒頭嚟做Han
重想有人嚟睇？

是但啦 反正迪士尼壟斷曬所有嘢 冇得輸

經過今次迪士尼可能放更多資源去marvel宇宙觀

抵撚死，唔明JJ點解仲要去幫人抹屎

#boycottSolo

完全表達到Master Jedi 嘅智慧+ Obi Wan 成熟有計謀 + resemble真實格劍都係幾招分高下+冇多餘鳩fing
睇得出其實整animation 呢班本身好有心機做

哈哈哈

笑乜鳩

真係聽到都正
班撚樣真係好on9

Ep2 大把女Jedi

一直以為個黑人先係主角

maul唔係一早死左?做咩又打一次

🎬Solo [Star Wars]韓索羅-星戰外傳| 電影評論 | 星戰粉絲的惡夢? | Sam先生🎬

今次的星戰外傳其實不是太星戰，
如果只當他是獨立的Indiana Jones 或 Fast & Furious 黎睇，
觀感就會Fit哂。星戰迷是否應該將自己的期望放下?
雖知道當時前傳都係俾人鬧到飛起

麻煩大家支持下小弟，訂閱小弟的Channel
Like & Share下
我會不定期更新電影評論和製作一D 同電影有關既專題影片，
希望同大家討論一下電影、分享下想法感受

💁🏻‍♂️訂閱Sam先生：
💁🏻‍♂️Like Sam先生 Facebook:
💁🏻‍♂️Follow Sam先生 Instagram:

J龍女睇game of thrones 就得，有全裸
Ep1-3 j Portman

廢人廢片就彈撚開啦
咬字都未清

其實本身George Lucas 都係當soap opera 咁拍

睇TLJ前我仲特登咩trailer咩review都唔睇費事劇透 。而家正傳拍到咁，迪士尼食屎啦

屌西 Solo都死左
搵個成個差仔咁既人。扮Solo 屌
睇到海布都唔睇

如果只當他是獨立的Indiana Jones 或 Fast & Furious 黎睇

一代經典變到同F&F相提並論
你走啦

電影特技咁成熟 緊係拍yoda外傳啦
淨係yoda個朵都夠開新系列

佢拍戲好屎
SW初拍到屎咁，如果唔係有班神級隊友幫佢執屎

睇得星戰都為左睇格劍蕉蕉蕉 ，搵鬼睇你個咸濕佬咩

吓
我當初都期望Solo會有類似Indianan Jones 嘅歷險故事
或者Solo個角色會似Jones嗰種冒險精神
出到嚟效果同你所講嘅觀感完全相反

indiana jones 同 F&F 都係單線類的冒險故事
主角會不停受到挑戰 轉換不同場景 不同難關裡
我呢度想表達既係 你只要唔好用Star Wars的眼光去睇Solo呢套電影
其實係會做到 F&F, Indiana Jones 或者 National Treasure果種冒隊型式電影

我係講煩型，當然冒險電影都會有分拍得好好睇同普通

叫得Starwars 但要當佢唔係Starwars 睇

今次的星戰外傳其實不是太星戰

星戰迷是否應該將自己的期望放下?

明白晒, 星戰迷入戲院前應該放低期望
你唔熟星戰就唔好評星戰啦
走啦, 唔好拉低討論質素

唔好用星戰角度去睇星戰，咁要點睇

A Star Wars Story 係講緊佢係呢個世界觀，
以呢個係角色起源故事

SW 既原力，Jedi等 其實都冇出現向呢套電影
所以唔當係SW黎睇 只係叫大家唔好Expect some elements from SW
因為Han Solo真係相對獨立既設定

而如果拍Obi Wan 咁當然就要有番多D星戰元素

你識聽佢up乜咁勁？

我意思係SW的格局去要求呢套電影
因為仂唔會有太多政洽 唔會有Jedi The Force等等

？？大佬阿，佢明明係星戰既格局，點樣唔要求
唔用星戰格局去要求呢

試下當Star Trek,

點樣唔會有太多政治呀?

1) 今次隻L3-37 好撚明顯係根據 Twitter 個啲 feminist 嚟做設定
2) Lando 係 Pansexual 萬能插呀

咁撚政治正確都叫唔會有太多政治, 你唔熟星戰咪去評 Fast and Furious 系列囉

其寶好好奇你地認唔認識佢呢套電影
Solo係發生在 SW III & IV中間
當時既Han Solo都未識Luke佢地
只係單純地係一個走私佬

一個走私佬既起源故事，只能夠在SW既大世界下面
做佢來身角色既故事，即係點樣去贏架千歲鷹，
點去做走私既亡命之徒

當然一D A new hope裡面 Jedi The Force 什至帝國同反抗軍既野一定唔會出現
Staw Wars (星球大戰) 主軸係星球戰爭 ，原力間既戰爭

咁點樣可以要求一個未進入正傳劇情既人既電影有以上既星戰元素?
麻煩你地了解下我講咩先
我都只係想討論下電影，唔係一持相反意見就叫人走既

我都唔expect有太多Star Wars elements喺套戲
我expect係新嘅idea

我想認識Han Solo
但係此片嘅星戰主軸故事大過Han Solo
只有解釋舊有故事
而冇新嘅故事出嚟
亦都冇事件去令Han Solo個角色更突出
令我失望

當然有人會因為冇Lightsabers而不滿
但係
好多人對Star Wars 期望係有新意

你打錯喇 #boycottStarWars先啱

#Political_correctness_ruined_Star_Wars

官方重自我感覺良好中

佢呢兩度加左都好
唔係主軸處情，而當時SW正傳係有好多呢類既植入
聯邦同帝制既對立，Jedi所談的正義其實又不克全是正義 等等

同堆197x 年代探討既社會大問題
同201x年既時代問題都唔一樣

當時既電影女人角色既地位
同現今都好唔同

你以上果兩個設定，其實都係現今世代比較熱議既多元性向
如果以一部電影放左多元性向你就要屌，都唔知話你落後定點好

繼續啦
下集仆得更柒

我都明白架
所以呢套Solo 故事黎講係真心普通
完全冇一D重大設定上既新意
冇好好將佢既性格Development寫出黎
你好似只係睇左個Han Solo性格既人既冒險
但所謂既冒險都只係不斷偷野

唯一覺得寫得唔錯係 Han 同 Chewie點識果度

老友，你真係唔識嫁喎
星戰既世界當然唔係only Jedi ,，根據返成個時間軸，solo已經係帝國主治，點樣唔進入正傳劇情？？

其實睇清楚人寫咩係咪咁難
我意思係佢正傳A New hope裡面先叫第一次牽涉左向帝國同反抗/ Jedi中間
佢既設定一向都係不掃大獲野，只要有利益就okay

咁所以Solo呢套電影裡面，你一定唔會睇到正傳裡面你地好like既元素
例如帝國同Jedi既鬥爭，The Force就更加唔會俾你見到
只能夠Ecpect佢係冒險故事 rather than同星球戰爭，或原力戰爭有關係

SJW

BTW 帝國主治係世界觀設定，但A newhope Han Solo先至第一次介入戰爭裡面
所以呢一部起源電影裡面 Han Solo設定上好難加入對抗帝國，或幫助Jedi呢D咁大既野

重新設定Lando個角色加多元性向入去星戰入面去 push 一個 agenda都唔叫政治化?
咁我不如上twitter睇啦, 做咩要俾錢入場呀?

"A long time ago in a galaxy far far away."--> 探討現今熱議既多元性向

Ep4 solo 載obi 同Luke時見Luke train 緊 咪有講自己唔信force, Jedi 依d古老嘢囉，佢知乜係force, Jedi 㗎，唔係單純走私佬

但作為一個正傳要角，點都要有同正傳劇情有所關連，如果你話唔用正傳角度去睇呢套戲的話，我覺得呢套戲根本唔應該打住星戰既旗號

淨係單純講佢係一個走私佬，講性格根本無任何吸引點

何況選角十分唔掂既情況下

我真係唔算係百分百星戰迷
我只係想以討論電影既方向同大家交流下
可能有意見唔同
但我唔覺得要用到粗口相向
你唔認同我都得架，可以唔使太鬧交咁

各位大大高抬貴手

當年正傳三部曲成個帝國堆軍官都白人男人 反抗軍又係成堆男人
而家政治正確新個幾集兩邊都加堆女人/唔同膚色落去

長知識了
我意思真係覺得好難加入呢D元素落處本only

你連Solo 點解flop 都未知就唔好掂星戰啦

但佢設定上好難咁做，第4先叫剛剛牽入呢戰爭
如果早到 Solo呢個timeline ,佢仲係初出矛爐既時候
都好難同帝國軍對抗到D咩

其實最尾都有加少少 反抗軍既野
但以劇本黎睇 算係加得好夾硬

每一部當時既電影其實都會咁做
當時Alien，Star Wars 都係加左好多當時都覺得好熱議既議題入去
所以如果你話咁樣加唔得
我係覺得要求太多
你話佢加得有冇心思，加得好唔好就另作別論

要搵食就行開啦 仲叫人subscribe你

其實舊小說有提過solo 出身
讀帕年代已經係問題兒童<<<<無賴性格3歲定80
原本係帝國軍軍校駕駛員<<<<解釋咗佢駕駛技術點學
因為不滿帝國行事所以中途退學<<<<解釋咗佢本身有正義感
之後為搵食就做走私, 後來就識到luke之後半被逼加入反抗軍

將Han Solo 嘅出身relate 落帝國度已經可以好簡單將世界觀砌返落去
但迪士尼偏偏將呢啲野粉筆字抹哂佢

你唔熟Starwars 就唔好講咩好難將佢發跡史同主線有交集

佢一早有幫帝國走私，第四集果陣已經有講
點會加得好夾硬

正確來說Ep3完已經開始全宇宙反坑軍battle。週街白兵打壓普通人，所以去邊都唔會避得過兩軍

呢個Timeline 反抗軍都未成氣候
都叫有加到Crimson Dawn
但加幫帝國走私其實都唔會豐富到劇情

Ep3 deleted scene已經有講過有堆星系參議員反帝國

但貌似反抗軍未成氣候
都只係帝國壓搾下生活既故事
好難寫到D咩大格局野

反而想知舊導演其實係咪想寫呢個方向
俾Disney趕走左

應該寫下帝國有幾衰，加上han點係咁高壓既環境中生存

字又打錯一堆 唔熟背景 又想夾硬同人討論
好心想搵食就自己開個PO推飽佢 唔好係到阻住哂

呢個好認同，劇本真係一D威脅感都冇
帝國又好 Crimson Dawn 又好

其實有冇其他資料有講過 Solo父母?
呢套野差就差在 感覺Solo完全冇任何挫折咁
剩係冇左條女

rogue one 嗰陣都未統一晒啲反抗力量
仍然有分派系

佢好似係轉返佢師傅招式報仇？

咁撚on9 點睇呀
搵戰艦仲打激光劍
特攝片呀
我睇拉打唔好

佢係用佢師父嘅起手式嚟引Darth Maul 重施故技去KO佢

不如你講吓SOLO點解係全球,特別係美國, 票房仆直啦

做觀眾好就讚，唔好就𨳒㗎啦，使乜另作別論呀？
你應該冇睇過Ep4-6？

Lando 明顯只對女人有feel，佢唔會想fuck chewi, r2d2, 3cpo, jarbba, vader. 同Han 係正常男性friendship.
唔同今日拍Batman, 要加Bruce 想同所有角色上牀？？

根據佢嘅邏輯, 只要你反對將 Lando 變 萬能插就係 落後
原因? Because it is 2018.

有d議題唔使成日掛嘴邊㗎

我都係果句，佢加唔係問題
因為每個年代都係咁

我都好唔鍾意佢 TLJ入面硬加果D setting

唔講以為黑人先係han solo

而家傳緊EP9 死肥閪會再多d戲份
屌你老母迪士尼女權閪死全家啦

好似係同劍式有關，再者，呢後好睇係因為真係表達到，真係對打好快會玩，唔洗耍花劍

佢同Finn果段好夾硬黎
唔好咁啦好嗎

2018女權左膠使唔使推翻Lucas 太空唔帶bra嘅設定？咁物化女性身體
Ig, Twitter 嚟句#Strong independent woman can wear whatever they want in space， 又玩metoo, 批鬥lucas art

屌你老母呀迪士尼
屌你老母呀女權

名留人類藝術史上著名科幻電影系列
去到今日變咗笑話一個

見到個留言已經即刻完全封鎖

最起碼要連貫到之後D角色掛

廿年前已經有重star Wars 味嘅space cow boy電影。poster 同solo 差唔多

唔識, 意思係Han Solo對我完全無吸引力

原來星戰都唔係次次賺

我只係鍾意黑武士同 mother fucker 雲頓

封鎖佢啦

solo係只有福伯，其他人做實仆街。

求下你仆直多幾部
拍多幾部正傳
拍得仲爛過TLJ
再虧損多幾個億
然後宣布成套新星戰系列執柒咗佢

唔係喎
上邊先有fandog話TLJ唔錯
都係算啦
咁就再搵多幾次嗰條八婆編劇狗公導演
整返部Star War: Political Right

你都on9既，
第一日上連登/高登？
講真成套戲好唔好唔洗用乜電影藝術去分析既

星戰fans應該係死忠講叫第一第二，屎都會食個隻，
連佢地都唔bye就唔好講乜野電影角度啦

迪士尼就將最重要既呢到

原本係帝國軍軍校駕駛員<<<<解釋咗佢駕駛技術點學
因為不滿帝國行事所以中途退學<<<<解釋咗佢本身有正義感

用幾年後蓋過曬，
抵佢套野咁撚爛

無錯

好多人喺twitter講pansexual包唔包細路
係咪包埋戀童

用平時睇tvb既眼光去睇,其實唔錯

瘋狂打飛機。no.1 movie in the world... 成間公司無得救

Marketing係要咁做架啦
咪又得佢囉

不要臉程度同拍得住中共、港共政府

垃圾
抵撚死

拍套rogue one 水準既SW得唔得
小人物大故事先係主流呀老鼠

如果俾sw班撚樣掂mcu應該thor都會俾人變做女人

John carter我覺得幾好睇

佢前女友咪變左雷神

Iron woman
同captain female

係Iron Heart 黑人+女性+高智商

政治正確

我真係寧願出多套Clone Wars電影版算

我唔鍾意TLJ，但鍾意占士金馬倫既Terminator2同Aliens。兩套都係女主角Sarah Connor 同Ellen Ripley擔正。
又鍾意Wonder Woman，重有臥虎藏龍既Michelle Yeong 同章子儀。
咁我重係唔係 feel threathened by women呢屌你老母？

natalie portman 回歸有得諗

其實係屌緊佢劇情差。

Aliens、Terminator2、Wonder Woman、Gravity, Black Swan, 風之谷、Silence of the Lamb、Kill Bill1/2、 Underworld、 臥虎藏龍、Million Dollar Baby、KickAss、 The Girl With the Dragon Tattoo、La Femme Nikita........

呢啲戲你唔會聽到有人屌佢玩女權主義至上。
點解？因為人地唔係為女權而女權妹仔大過主人婆影響埋故事主線。人地係為左拍好套戲先。女唔女權根本唔關事。

所以左膠只會累事。

岩啊 期望rogue one水準
跟住咪比左套ep8你囉
唔鐘意破舊立新啊？一野簽曬10-12心佢拍

我都係....但我都記得當年冇咩人入場

其實好過solo 不過當年 d科幻片唔收得，又係諗住拍三部曲

乜原來a3搵咁少咋

EXACTLY

Ep78 朔造Luke成係一個二世祖，父幹撚

出yoda同obi外傳好撚過啦

根本揸住成手好牌Obiwan, Yoda, Vader甚至Palpatine

出完張小丑牌(Rian Johnson) 之後， 竟然短時間出Solo, 真係抵死啦

我就係因為呢個原因無入場

屌 即刻諗起黑豹個妹
可以真係繼承im衣缽
真心 點解要咁先
又唔見你搵黃種人做Im

有反思唔代表有深度
而且你係賣政治正確定真係有反思，d人有眼睇。

要社會議題 我唔去睇大陸以前d樣板戲？ 想要幾多有幾多

Wonder woman就咪拎出嚟講啦

但講女權主題，WW真係冇TLJ咁夾硬同妹仔大過主人婆

星戰拍得太多

有avengers and 死侍夾擊

呢期大片正傳咁撚多 自己套唔係正傳

真係以為星戰個招牌係無敵 唔係天真到是撚旦拍套垃圾就勁收下話

擺呢期上 基本上做左半個炮灰

加上之前星戰8既後遺症

大敗跟本預左

呢個唔係主因
Rogue One 一樣無原力無光劍無Jedi, 但都大收+好評價

Rogue One 睇到中段 bombing run 同埋後段X Wing Hyper Space出黎radio check in 都射曬啦 （最尾Darth Vader 已經成地都係 ）

行出黎柒

咪係 屌你老母
喂 果陣成班話好創新好撚正架wor
係咪成班原力投影黎 ？投影完死撚晒

其實star war 咁撚多角色
搵個最無吸引力既拍前傳真係on 99

求其搵個渣光劍拍前傳都一定大收啦

迪士尼高估左han solo個角色既吸引力
吸引人既係福伯既han solo
如果呢套係福伯做番票房應該冇咁慘

Rogue one好睇十倍
又拍到自殺式任務果種悲壯感
結局仲要成隊死撚晒
最尾仲出下黑武士比人J下

TLJ屌你老母上畫前收買晒d YouTube 個乜鳩超立方吹到好睇過Batman
一入場snoke伏線冇左 rey伏線冇左
Casino 線冇撚用

Luke後生果陣單挑過黑武士兩次 比皇帝電到狗咁 渣過x wing上過前線 咁既cv既然會驚一個o靚仔 仲要驚到斬佢
人地後生果時隻身走入帝國基地 對住個殺人無數既vader都未驚過仲想勸佢重返光明 而家搞到咁

我屌你老母TLJ

456邊到父幹過

78真係搞撚死成套野

Oh my kl

岩岩睇左，我覺得算唔錯

This is america

無睇，8之後覺得對迪迪尼完全失望

非星戰fans
覺得套戲一般

都未必 銀翼殺手續集都仆街 不過個套主因好似另一回事

巴打一定活係平行時空

上映冇耐連登已經幾個post
一入去唔敢講全部人屌，大部份都屌到七彩
列晒所有矛盾位同on9位出黎

而的確有小部份人講套野幾創新既

我自己就唔怕劇透
睇之前都睇咗好多影評
真係好多影評話好睇好睇
例如個咩超立方，扮撚晒fans

當時套野神奇在於
觀眾屌到拆天，所謂影評人就好評

「在電影評價網站爛番茄上，《STAR WARS：最後的絕地武士》基於366篇專業影評擁有90%的新鮮度，平均評分為8.1/10；18萬多的觀眾投票則給出48%差評的分數，平均得分為3/5。」
from wiki

批友一係收錢，一係政治正確上腦，現今所謂電影業多數離地

只可以話班人好撚蠢
見到有亞裔有黑人有女權就一定like
但無諗過入面啲角色極之唔討好會有反效果